有無巴絲今日都射左波

好心up 唔射又唔會好😔

今日都唔射波係咩心態